[收手啦]收到風聽日罷工會有人油黑十八區交通燈

求下你地千其唔好咁做
聽日罷工一日已經好夠，再咁做真係想全香港停止運作落去咩...

你地搞晒d交通燈，馬路狀況會完全混亂，叫人後日點樣番工搵食啊

求下睇到呢個po既人收手啦，咁樣做真係會全港大混亂，分分鐘幾日都回復唔到我跪求你地千其唔好咁做

大家一齊集氣，叫班人收手啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

後日返工有合理原因遲到，老細會體諒。

唔好咁做

咁油法會唔會連路牌都拆埋架
到時交通咪大運亂

千其唔好搞交通燈，收手啦！

咪就係...

千祈唔好咁做啊

收手啦你地！

收手啦 唔好再搞亂香港

千其唔好搵鐵筆扑爛，整番又係報大數，鈉稅人埋單！好多功夫做

痴撚線咁暴力

我要罷工

不要再破壞

我最擔心係有人超左下面個TCSS蓋,之後剪斷條電線,犯法架,唔好做
更加驚十字路口既電箱俾人教左setting,全部燈變晒紅燈

所以我嚴重警告千其唔好做！唔好做！唔好做！

推啊

愈搞愈多野，真係好危險，你班仆街收手啦....

千其唔好阿

大家一齊幫手勸人回頭是岸

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

大家一齊幫手勸人

夠喇 收手啦

真係唔好油啊，我好想返工啊

琴日尖嘴啲燈整返未？

千祈唔好油黑交通燈

大家真係要收手啦！

人手置頂！奉勸浪子回頭！

大家要阻住babykindom d人咁做呀

收手啦

唔好咁做阿😭

我怕今晚開始有人咁做

求下大家千其唔好半夜先快閃油曬d交通燈，夜媽媽想人地點樣請人洗返乾淨d燈呀

收手啊....

依個post好多正評

改setting 路整改返轉頭就得
但係噴紅哂三盞燈
就要逐個燈罩換過
多好多工夫
所以我覺得班暴徒一定係噴紅哂啲燈嘅姐！

叫babykimdom班暴徒收手啦！

樓主聖母，共產黨強姦你都不需要理由，你還為了個交通燈啰嗦

認真..如果有交通意外出人命會入我哋數
平民出人命輿論戰就輸曬
三思

咁麻煩如果好多區都發生咪要用好多時間處理

頂，之後仲點返工

真係唔好， ，你咁樣影響埋之後的日子，香港人咁鐘意番工，一定會反感

Sing hallelujah to the lord

屌 收皮啦
要做自己做
呢個影響 係玩撚埋自己友

你唱給共產黨聽咯

難得民意仲係我地度

千其唔好！

真係唔好啊，麻煩到啲交通警7/24人手指揮交通

千祈唔好做

咁鐘意返工 行去囉

收到風係藍絲唔想BK啲c9同香土啲ching出去集會而搞嘅不合作運動

痴線，我而家咪勸人唔好做囉

我的意思係真係唔好

死啦 星期一班暴徒會做咩架
我都係唔番工了

認真 唔識電唔好亂黎

另外我好想返工

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

我既意思都係

真係千其唔好咁好

唔好噴黑交通燈， 啲車會完全旭唔到塞住曬馬路 嗚嗚嗚

唔好呀 點返工

推

D電線只係供電俾燈,唔係電纜,電壓唔大,但都想電死班暴徒

好在d交通燈用噴漆好難上色👍🏼

真係唔好呀

求吓你地 真係唔好咁做啦

相信凌晨大家都訓緊教既 係咪

真心收手 唔好搞亂個香港

我懷疑popo 想呃OT先咁傳

大家唔好呀

夠啦 搞亂晒香港

推到班暴徒回頭

咪玩呀

咁就要勞煩未訓既街坊幫手睇實，唔好比人咁做

真係唔好，救護車、消防車炒車點算，而且分分鐘連累到同路人和自己家人！

一齊幫手勸阻

咪撚搞交通燈. 害鳩死無辜人架

呢啲已經影響到人地既安全 仲有人會支持???同啲黑警亂打人有乜分別

如果不幸交通燈真係出事我諗以香港人既紀律緊急服務車輛都絕對可以順利通知。

不過最好真係唔好搞亂香港求下你地

好危險
大定千祈唔好油十字路口嗰啲

唔好今晚咁做呀 聽日仲有好多人返工架

有冇諗過車又係睇燈 人又係睇燈 錯左會有咩後果 wtf

小心唔好搞到交通呀

岩啊，幫手勸，幫到班暴徒收手

千其唔好咁做

支持

交通安全隊要出動好慘

交通警叔叔加油

要set埋路障呀

推！！！

尋晚瞓覺發夢 夢到周公教我開傘陣剪電線 電都冇何來有燈 我都佢up乜鳩 跟住就醒咗

你係咪講緊玩simscity？

咁咪會被迫罷工

唔好咁做啊

周公咁update既與時代並進

求下你，唔好咁

咪係，罷聽日都已經好夠，咁搞法真係會全港停止運作，班人痴線架。

唔好啊

屌 我好撚鐘意返工架 點算

我要返工搵食呀，唔好阻住我

千祈唔好搞十字路口 好大獲嫁

真係收手啦
頭先係油麻地c出口對出條馬路聽到啲工人話整唔甩呀 本身封左路 過左陣乜人都無晒 啲車係咁衝 啲人又好難過馬路喎
真係唔好整啦 啲人好難返工㗎嘛

香討班暴徒收手啦

痴線關我咩事，我就係見有傳消息有人準備咁做先出黎勸阻

不過呢，我諗如果真係發生條街一定好空囉

唔好呀

油咩阿
噴啦屌你

噴咩野啊，番屋企噴水啦你

油黑一朵花咪夠，搞咁多影響道路安全嘅嘢唔好架

乜無交通警

希望有足夠人手

我係到嚴正奉勸，你班示威者千其唔好搞交通燈，我見到一定會報驚

尖沙咀今日點？

d十字路口好易出交通意外

去罷工集會唔駛過馬路咩，on9

收到新風傳班人夜晚快閃出動大家要幫手留意有無可疑

十八區巴絲睇實啊

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

支持番工

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

集氣

其實現時只有停止香港運作先可以給最大壓力
如果真係能夠停止香港運作幾日 一定係比勇武抗爭更加有用

屌你老母，我真係唔撚明點解咁都開個post
曲又好直又好，執尻人口水尾！
前幾日有人開左呢個post講，要傾咪集中討論囉
大家做唔做有個共識架啦，唔係你開個咁既post又要再討論呀
On9

Push

我而家係勸人千其唔好咁做
btw link呢

整死人架！上水壞燈都撞曬車啦！咪玩依D 害人不利己的事

自己搜尋！
咁撚樣都可以上熱門

Hit and run

求下你地 千祈唔好

哦，多謝繼續幫推

你咁會搞埋接放學既司機

所以要強烈勸人千其唔好咁做

千祈唔好咁做

相信我地苦口婆心既勸告班人係會收到收手啦！

好擔心

大家千其唔好 做丫！

你擔心解放軍好撚過啦

香討啲人真係痴線

曲直難分

d風就正正係香討同bk吹出黎真係好危險好暴力

你地咁搞法真係會全香港停擺架，壓力真係好大

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

#八月五號三罷
#七區集會
#追究黑警濫權

唔好咁做呀！！！ 返唔到工㗎！！！

香港真係會停擺，我真係好擔心

呢招絕

好驚呀
咁啲車千祈唔好行啦

到時各自各係屋企

收手啦！！！好搞唔搞搞搞交通燈！！
Pish

你敢做我真係會報警

想要獨立貨幣獨立法律獨立護照獨立議員獨立首長，不受中共干預
但又不支持香港獨立，你話我知你想點
想香港變西藏?西藏當年同中共傾掂左啦
到依家都重要2014咁爭取真普選?玩夠未

嘩！好暴力啊，真係唔好咁樣做！推

唔好丫消防救護服務如果因為交通塞曬，去唔切死左人又比啲五毛有借口

交通警叔叔要加油

整壞紅綠燈，路人過馬路好危險。幾個月都整唔返。

千祈唔好咁早油 小弟返08:00
如果開唔到工
紅底老細會對付我

千祈千祈唔好咁做啊

響號閃燈應該咩車都會讓佢地 有無燈無咩分別

尋晚發夢，想搭地鐵
見到全部入閘機貼哂RFID貼，無人用到八達通入閘
然後個夢唔知點解閃一閃我終於入咗閘
入面好多人都拖個24吋或以上大喼，揹個大背囊
月台車箱都係咁，我問一問隔離個大波妹
：你地裝住啲咩，同埋要去邊？
點知佢個喼係空架！背囊係空水樽、足球、排球、毛巾之類好輕嘅嘢
仲有件羽絨褸！我問佢：天氣咁熱做咩拎羽絨褸，你傻架？
佢答我：你就傻，搭地鐵涼冷氣不知幾舒服，我來來回回呢２個站搭咗廿次啦
然後我就醒咗啦

咩野係tg？
tear gas ??

~今日的香港政府，就算炸咗港督府都唔會回應㗎！佢地係盲㗎，加上聾㗎，同埋啞㗎，佢地有行過出嚟，之前唔係跛嘅，但而家就唔知喇！

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

罷之餘可以入黎睇下岩唔岩做

繼續推，再次嚴正警告你地千其唔好咁做

真係唔好搞交通燈，係就搞車頭燈，不過唔係個個有大車頭燈俾你搞～

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

pish

今次一係令共產黨跪低、放手香港，獨立又好乜差都好。

一係今次目標失敗，就要徹底失敗，令佢戒嚴、出老解、一國一制，攬炒！另一種大勝。

要達到，必須天下大亂、愈亂愈好，放棄理性。

最差情況是中間程度袋住先，之後香港必死無疑。

千祇唔好搞重要交通樞紐附近啊！
千祇唔好啊！

真係唔好

好恐怖呀個夢
RFID貼可以阻隔八達通機讀取八達通卡資料
貼住八達通機，就無辦法用八達通入閘

深水埗$5張咋，$100就搞掂2個站

唔好

同志，千萬不要明天做

繼續警世

加油

今朝見到唔夠厚d光射到出去諗下新方法

希望香討嘅師兄收手

收唔啦

收手

千祈唔好呀！我要返工，我愛返工

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

收手啦！

一人一個大家最擔心最唔想比人癱瘓香港運作既方法

其實用把遮鈎住條電線一扯就得

推到班人收手

一定要搞

千其唔好！！！！

浪子回頭金不換！

我冇嘢講

推到收手為止！

影響社會先會迫到政府回應
遊行左差不多兩個月 得到啲咩？
仲覺得應該乖乖坐系度等政府開記招？
傻鳩

千其唔好咁做！！
一齊勸

推啊推
我推推推

銅鑼灣手足即刻拆交通燈！！！！

推到你班人睇到，你地聽下勸啦

喂..

呢鋪真係暴徒

繼續推!

啲人搞交通燈唔係以為自己好勁麻

全港大塞車

千！其！唔！好！咁！做！

十八區巴絲幫手留意住附近有無快閃出沒

啲無腦既緊係諗唔到啦

大家幫手推，勸下班人

push

求下你地

要勸吓讀EE嗰啲千祈唔好咁做

推啊!

全港有幾多支交通燈幫我數一數

唔好咁啦 你咁搞法起碼成個禮拜返唔到工呀